簡單自衛方法，午餐肉加布袋

每天我都帶午餐肉加布袋旁身， 午餐肉又唔係攻擊性武器， 將午餐肉放入袋，在必要時可以發揮流星錘效果， 最好找一些窄身布袋， 制畜時一定比拳頭。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

或者細細地嘅玻璃飯盒，不過流星鎚類嘅裝易TK，要小心使用